用埋老豆一生的精液諗出的IQ題 無啲腦袋真係估唔到 五頁後開估

陳奕迅最叻係唱咩歌？
因為太難的關係 所以比5頁大家慢慢估

估唔到樓主快開估

你做乜鳩

負皮>上一頁

就係 咩歌

on9 仔

華語歌
粵語歌

無人想知

咁唔開估了 永遠沒人知答案

秒

係冇人想知呀

我知道你見到K歌之後講左句屌你老母

唔係我個答案囉

做乜9?

唱這歌

未轉ac?

唔好抄人地標題啦 玩到厭啦